我朋友隻bb狗成日唔食野

去一田買盒裝有機雞胸肉 剪少少撈落糧食
Btw 先問醫生意見咁樣得唔得

係咪俾過好野佢食？
Poodle 好咀刁
我以前個隻食完好野就唔食糧
試過撈啲罐頭落糧 佢夠膽死梅完粒糧吐返出黎
又試過用手餵佢餵糧先肯
佢哋可以餓成日都唔食cheap野

今晚試下

好，試下先

Poodle好揀飲擇食
好快會食厭一款糧
如果你為咗氹佢食加罐
一無加罐 就連糧都唔食
塞入口都吐返出嚟
我就係例子 要不停搵唔同嘅糧等佢有新鮮感

我隻約瑟都係咁